俄羅斯咁大會唔會隱伸左好多變態佬

成個俄羅斯中部 東部d地方大到痴線...有d城市得幾千人，少至幾百人

如果有一個痴線佬出現係果度，日日拐帶禁錮真係無人搵得到wor